#Challenge de Web
#HTTP-Directory-indexing(Web Exploit)
(https://www.root-me.org/fr/Challenges/Web-Serveur/HTTP-Directory-indexing--15 Avril 2022)--Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Il faut afficher le code source pour voir l'indice: admin/pass.html. Ensuite il faut se diriger dans le repertoire /admin.  A ce niveau il faut ouvrir le fichier admin.txt contenu dans les backups
